有冇人部MacbookPro上左Mojave?

正唔正？
So far發現九方用唔到

有好有唔好

有咩唔好?

原來出左 我一陣都更先

唔好嘅位就係小小lag
其他都好鍾意

舊機係咪唔升好過升

mba上唔上好

想問time machine 係咪一定要用外置HD?
未back up 唔敢上

九方係咪廢左？要降返先用得？

用筆畫啦，仲用九方

用多左電

要買新版，四舊水，我啱啱買左用緊九方覆你

蘋果個筆劃上下調轉 反智
我上網下載左個香港唔記得邊間大學整既筆劃
叫六碼輸入法

黑色好正

九方真係弱智先用，俾部冇裝九方嘅機你就成個ON9 仔咁企撚左喺度唔識打中文

Number pad 電腦同電話都調轉架啦

慣咗就ok

好似俾人渣住個春袋咁，每隔一排出新版OS 又話唔support 要再買過

習慣唔到 打左十年

痴線 咁又無左幾舊

上完壞左 成日無啦啦crash跟住reboot
重裝都係咁 唔知bug定壞野hardware run diagnostic test又話冇野wo
又要去天材bar

Apple將自家macOS 同iOS 合流系理所當然
第3方供應商（站在巨人肩上）要入鄉隨俗

不如話九方乘機賺錢

2012 air 升左
本身都老機...但好似升左之後多左啲hang機hold係到
同係chrome會無郁都自己scroll down
唔知關唔關os事
年事已高都無咩所謂壞都唔心痛

唔好升，我好後悔

用電快咗，UI Lag唔多覺，但係有啲程式明顯反應慢咗好多

例如PowerPoint，每次轉頁都會load一至兩秒先出嘢

想問下咁多位升咗Mojave嘅巴打，有冇重裝成個macOS，會唔會有改善

ps 用緊2016 MBP